老豆有外遇，如何可以起底。

該名壞女人勾引左我老豆,我的壞老豆又不聽家人的話,親朋戚友也不聽,令到我媽咪淚水洗面咁，日日喊又傷心又難過,所有人說教了好多也沒用，我日日聽到都好火，原本是大好家庭，自己一手摧毀，令人非常黑人憎和沒良心的壞男人。

我有壞女人的電話:舊號碼67485915,現在打不通的，有Wechat使用中的。
我記憶中佢带眼鏡,白話带國語果種(可能四川人)...因為佢太可惡了,害了我屋企😥😥😥

這些資料是我在另一個手機拍下來的。

C chat佢 玩佢啦
呢d臭雞賤女人
你同佢講手上幾棟樓 佢即刻濕晒

係香討copy 過黎

真人真事

連登唔係咁玩架
一睇知你蝗啦
自己屋企既野唔該你山埋門處理

說好的包容？
大家自己人 互相幫助
不行嗎？

我呆會兒試試看

假膠 勿認真

個女人又壞
你老豆又壞

點解你唔起你老豆底比我地睇

睇你文法 真係屌老母

樓主自拍然後擺上黎應該會有人幫到你

大家都是自己人
但是大前題要你貼你的全家幅我們才能替你大起底
讓我們一起為樓主討回公道

死假膠
我用左幾秒同情你
好彩睇吓啲留言咋仆街